如果比我實現一個願望。。。

一定係食極唔肥

咁就可以除時想食就食
食勁多甜品
零食 好西

肥婆叫自己做聖女 知唔撚知醜?

有個中年老姑婆叫吉妹仲唔知醜

我已經實現咗呢個願望

肥婆唔做得聖女？

好葡萄你

聖水你就有

到底香港除咗食之外係咪冇其他野up

淨化你

開係飲食台唔講食講咩

Btw想吹咩水

食極唔肥 VS 任食好西唔洗比錢

On9
竟然唔係有錢
有錢係有乜做唔到

好難揀

有錢都要比好多心機時間減肥
食極唔肥可以顧少好多野

食極唔肥有撚用

我有個朋友唔識珍惜呢個天生麗質
成日都唔食野